每當大是大非 就會分到真正既香港戰友

有班人以前一直係連登俾人笑同屌 但今次真係俾返小小掌聲佢地
朋友:
基督徒 唔叫耶撚啦 (聖屬性真係剋暗屬性架)
女司機 (私家車阻塞夏慤道 女司機涉危駕被捕)
DC9 (部份)
巴士佬(城巴)
呂麗瑤 (佢一路都撐反送中)
Rose Ma (撚到間奶共餐廳啪啪聲)
何韻詩(好多人屌佢左膠 但佢今次真係上到最前擋住班狗)
台灣人 (近年好多3毛分化香港人同台灣人 係 有時我地會叫佢地台狗 佢地PTT有時會串柒柒
但今次真係台灣人企係香港呢邊 而且香港最近戰友從來唔係美國 英國 歐洲
應該而且一定要係台灣)
部份南亞人 (有南亞裔義士都受傷)
不能盡錄

敵人(死全家):
政府所有高官
黑警
TVB新聞由上到下

Honorable mention:
所有真係報導事實真相既記者朋友

有無人跟進下俾控告危險駕駛位市民
架車死火無犯法啵

唔好漏咗鄺神班議員
佢地好保護班學生，啱啱先又出現係港大

大和解